各位因為咩原因開始對呢個政府失望

每一個人做每一件事都會有背後的原因
總使原因不同，但我們都會走上同一條路

咁我就先講下自己既故事

是咁的，呢件事係令到我呢隻港豬完全覺醒既事
我婆婆今年一月開始腸胃唔舒服
間唔中發燒，同埋胃口差，瘦好多
我已經覺得賴嘢，因為中曬大腸癌特徵
想同佢去做檢查佢又唔去
咁終於有一日，佢頂唔順暈左
認真我真係好驚，即刻周圍問屋企人點算，然後call白車（我一開始覺得我可以搬婆婆去搭的士，同埋我以為佢過勞）
然後去到醫院check唔到咩原因，然後約1星期後照胃鏡
但係前面既病症太似大腸癌，我已經覺得好不安
咁一星期後真係確診左...我果下真係好驚...好驚冇左我婆婆
雖然唔係親媽但係佢真係好愛我
呢下係我第一次真係feel到有最愛既人將會離開自己有幾難受
咁好彩，雖然腫瘤好大，但係未爆未擴散
但係醫院要我地等3個月先有位
果下我呆左一呆 下左一下 好撚嬲
點撚解咁撚大粒腫都要等咁耐？
同叫病人去死有咩分別？
咁好彩屋企尚算有小小錢，即刻送私家醫院
驗到係第三期stage4
如果唔係第二日即刻開刀
我估我應該會奔潰
有可能失去家人真係好痛苦

冷靜完後聽台灣朋友講，如果真係要排3個月，係台灣應該會上頭條
我就係度唸
點撚解台灣窮過我地咁撚多佢哋都可以做的好過港共？
然後我就覺醒，開始關注時事
一發不可收拾
本身已經覺得佢服務既係中共
到送終開始後，我就覺得佢唔係服務中共
而係送緊比中共
跟著就每次上街屌佢老母了

唔知大家既故事係點呢？

928

另外仲有2個小故事啦

是咁的，本人考過幾次dse
其實分數唔低但係衰英文入唔到u
但係家人覺得冇大學搞丟家
所以搞到我要考多幾次
雖然最後成功左
但係開始唸呢個社會點解冇degree會丟架？

是咁的本人到依家到冇女朋友
雖然升高190，女人緣其實唔算差
但係都唔敢開口話拍拖
雖然住居屋，之後都會得我住，算有穩定瓦遮頭
但係本人感情上比較單純，覺得俾唔到未來既保障條女所以無論幾鍾意既女仔都唔敢開口表白，就算對方主動黎追我都唔敢拖實對方隻手
就係因為我唔知我可唔可以比到未來佢
而令我對未來感到不安既就係香港政府
我知扯得有d遠，但係望住樓價同物價
我真係冇信心比最好既另一半
起碼依家冇

雖然我婆婆今次係大步攬過
但係我知唔係每一個香港人都有能力送至親入私家
跟唔係每個人都有能力負擔
咁我屋企依家承擔到
以後呢？
當唸到香港有好多人都面對緊呢種情況，因為經濟情況而被迫要與至親生離死別
我就覺得好心痛
正因為呢種刻骨銘心心痛
我希望政府可以做得更好
但實際上如果總統唔係我地選出黎更本冇可能
所以五大訴求
必須成功
光復香港 時代革命

所以我地要其他人加入，就要令佢地都對政府失望

小弟諗左啲set deadline嘅新思路
唔好意思
其實點解大家放棄左deadline?

大家追一追文（大概5頁就夠）
始終我直接copy出黎有啲野唔清晰
要靠大家互相質問討論先補充到

我本身住元朗，做的工作跟國內人有密切關係，活動開頭我都沒太大感覺，只是覺得很快沒事。721事件後完全改觀，政府真的做錯事，為什麼中央還要盲撐？

現在不斷向國內朋友，宣揚香港情況，叫佢地要認清楚事實，不要只看內地新聞，慢慢向佢地做文宣

4000蚊
（仲未收到）

全球最高樓價
全球最高租金
全球最長工時
全球最擠迫
全球最官商勾結
全球最貧富差距大

當一個政府要動用黑社會，放市民上賭台，更甚至無視市民生命安全既時候！已經唔會再有希望，亦肯定個政府以後唔會管到班黑社會！所以一定要堅持推倒個政權！

認真，因為西曆到左 1997年7月1日 就開始對呢個政府失望

中國每日150，自由行，69後繼續二讀, 612

林慧思老師

唔好意思 借個位